有幾多人用左 愛的宣言 係婚禮播？

贈你一吻或許 容易
唯獨你是那麼 特殊
令我鞭策自己 反省幾多次
艱苦也要為你堅持
沒有給你甚麼 奇遇
還是慶幸有種 自然
無論未來日子 翻起幾多風雨
緊握這個愛字
貧富生死也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下
共你漫遊在天邊 看著低窪
想起我倆在某天白頭 無窮犧牲也不怕
從來事情並不容易 明白愛沒有許願池
是你不計付出 花光青春賭注
只等一個約誓 而我竟這樣無知
只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下
共你漫遊在天邊 看著低窪
光陰已變做美好年華
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
若你的心疼痛 我更疼痛
捉緊我 同守衛這個家

即使心事莫名流動 霎眼已被看在眼中
如同遊同一天空
只知道是時候拿著鮮花
偏不信萬人面前跪不下
共你歷年尋新鮮 吃盡風沙
廝守到老亦毫不驚訝
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
俗世想動搖我 我怕甚麼
聽清楚 同生與死好嗎

從來事情並不容易 明白愛沒有許願池
是你不計付出 花光青春賭注
只等一個約誓 而我竟這樣無知

如果呢首歌係第二個就用 大文豪不了

播啊牛

口罩之下，可能更美好，凡事太過真實，就無左濛龍嘅美

不了

當時未跪支，依家就無得講啦...

好Kk

唔播好心分手咪得囉

諗緊仲有咩歌
你的男人 丶 唯獨你是不可取替
都可以吖

將心愛預留在林鄭之下

都ok

小玩具，聽到小妹喊

*小玩意

🤜🏻🤛🏻💪🏻 無辦法唔感動

FF下姐，想睇下大家個情況

只知道是時候含著雞巴

偏不信人民幣面前跪不下

我想和你結婚
做炙熱的親吻
我想和你在這開始私定終身
香檳塔前許下了誓言
白頭偕老是我一生宿願
我想和你結婚
做最幸福的人
穿上婚紗讓朋友見證我們

睇蕭生啦

冬暖夏涼

手足

睇晒啦 未有新片

麗英都唱啦 唔通又奶共咩

就在一起 誰讓我們相遇
以後的日子我們一起相依
我會寵著你 我會縱容你
誰要欺負你 我就站出保護你

談情如若有獎

屌柒左 認錯人 有d似樣

當年唱K都成日點
唯求符合理想 我會挑戰逐級上
題材迎合四季 我冬暖夏涼
難道你可不愛上

打炮佬都咁多情嘅咩

唔講政治 大陸d歌係幾正

有點甜過億點擊啦

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色 是你讓我的生活從此都只要你配合 愛要精心來雕刻 我是米開朗基羅 用心刻畫最幸福的風格

我老公打者
雖然我都識

首先，有點甜原唱係台灣人
第二，有點甜好撚正

收工啦打炮佬

汪蘇瀧，中國大陸創作歌手，生於遼寧省瀋陽市。畢業於瀋陽音樂學院。

你聽左果個cover版炸

首歌唔係台劇到出先嘅咩？

呢條友係咪整容黎

係，不過整左都咁樣衰

劇唔等於歌

次次化妝化到女人咁

咁感性做咩呀打炮佬

愛在深秋

羅志祥都有首歌叫今天你最漂亮 幾適合結婚播

不過歌手本人都唔會有機會用到 食女算

筆筆d歌都好好聽

你就是我最美的期待

你唔信我女都冇計
蕭生咁老都上來啦

你同我自稱小妹咪一鳩樣

甜甜的都好正